請大家將負面情緒好好咁發洩 然後聽日一齊出黎為義士討回公義

呢幾日大家都好沉重 然後仲要發生不幸既事件
我明白 我亦都喊到仆街 慶幸身邊有兩個朋友不斷咁安慰我

必須振作
聽日繼承義士既遺志
撤回送中條例
我們不是暴動
釋放被捕人士
你 並不孤單

大家 維園見

維園見

要好好休息

推

喊其實幫助到你釋放負面情緒
唔需要收收埋埋
想喊就喊